[Verse 1]
Yeogin eodiilkka?
Nan pyoryu jungin mia
Geomeun bada wien
Neowa na dul ppuniya
Geodaehan padoga uril morachigo
Bultaneun taeyang naerijjoego isseo
Buseojin paradaiseu
Kkumui paradaiseu

[Pre-Chorus]
Bichi eomneun eodum sogeseon
Deouk nareul mideoyaman hae
Jeonjaengteowa gateun yeogiseon
Ojik naege uijihaeya hae

[Chorus]
Uril gallanochi mothage
Jangaemul ttawin neomeoseomyeon dwae
Uril tteeonochi mothage
Ttagaun siseon musihamyeon dwae

[Post-Chorus]
Oh, baby, baby
Trust my love, trust my love
Trust my love
I just want you
Trust my love, trust my love
Trust my love

[Verse 2]
Kkamake hyeongchega eomneun dok gateun mari
Neoui balmogeul butjamne nae soneul jaba ppalli
Jobajin siya hwanhi balkyeojuneun headlight
Jikyeojulge all night 24/7 kyeojin streetlight
Yeokgyeonggwa gonanui yeonsok gwaenchana
Naneun jjuk gyesok neoui yeope seoisseo
Naneun neoui gujoseon
Neol wihan huisaengeun gippeumingeol

[Pre-Chorus]
Chilheuk gateun eodum sogeseo
Neoui duryeoumeun keojine
Mameul gutge meogeoya hae
Ijen nareul mideoya hae

[Chorus]
Uril gallanochi mothage
Jangaemul ttawin neomeoseomyeon dwae
Uril tteeonochi mothage
Ttagaun siseon musihamyeon dwae

[Post-Chorus]
Oh baby, baby
Trust my love, trust my love
Trust my love
I just want you
Trust my love, trust my love
Trust my love
Oh
Trust my love, trust my love
Trust my love
Trust my love, trust my love
Trust my love

[Bridge]
Eodideun sanggwaneopseo
Dallineun geon iksukae
Ije jinsiri deo seonmyeonghaejyeowa
Nae gyeote dagawa
Neoreul dasin gajyeogaji mothage pagodeureo

[Pre-Chorus]
Uril gallanochi mothage
Jangaemul ttawin neomeoseomyeon dwae
Uril tteeonochi mothage
Ttagaun siseon musihamyeon dwae

[Chorus]
Oh baby, baby
Trust my love, trust my love
Trust my love
I just want you
Trust my love, trust my love
Trust my love
Oh
Trust my love, trust my love
Trust my love
Trust my love, trust my love
Trust my love